唔肯承認一段關係

有冇人試過 男女互相有好感
行為舉止十足十一對情侶咁
但男方或女方就係唔肯承認佢哋之間既關係
但又唔係player 心態
想點架到底

想養多隻狗

真係寧願做隻貓做隻狗 都唔做情人 ？

《曖昧》

係咪想曖昧 但又唔想負責任
但一段戀愛關係 需要負咩責任？

想吊住你 搵個比你更好更鍾意既人

可能覺得咁樣既關係最美好

出面仲有男/女朋友.
淨係想扑野.
唔想上身.

咁同sp有咩分別

因為可以隨時走？

無

以為自己開po..
根本就係只想享受個開心
但唔想負責任唔想有個堂堂正正嘅關係

早日脫離苦海啦施主

但諗深一層
所謂既責任係指啲乜野

當你有啲咩事
無論開心唔開心都要顧你 有種責任係到

咁咪煩埋人一份

唔想負責任嘅人咪覺得煩
但係一段關係講緊係情侶之間
就係有呢啲責任係到

但如果口裡冇承認左關係
但係又會好關心你嘅事
你呻完又會俾建議你咁
咁佢身為「朋友」又有冇責任去咁做呢？

佢只係想有個下嘅開心
佢會關心你 但唔係長期囉
你需要佢嘅時候佢都冇義務係到囉
「朋友」點會有責任可言

有你係身邊真係好
我哋永遠都係好朋友

點先可以行出「朋友」 唉
佢話少少鐘意你 但又唔肯俾承諾

唔想負責任 未玩夠

咁點解唔問清楚佢

知道有野好唔夾
或者timing唔岩(例如有人就嚟要去外國好耐
所以寧願唔開始

你問我我都唔知點答你..
佢夠話我係佢愛嘅人 但唔想拍拖
咪又係忽冷忽熱
你要知「朋友」隨時可以轉身走人
佢愛自己多過愛你做咩要比承諾你 你又唔係佢邊個

你又知對方對你有好感?
可能對方只係當你係fd,對其他fd都係咁close
毒撚最忌有自信
利申:自信毒撚

岩岩經歷過

因為上一段感情傷得太深
唔想隨便承諾
浪費人時間

點解唔嘗試去克服佢

願唔願意分享下

咁一開始就唔好比希望人

問佢點解曖味就話對個個都係咁
仲要勁大反應 係咩意思

唔想認真 開心咪玩下 唔開心咪算數
大家冇壓力 冇責任 唔係幾好咩

淨系鐘意同你玩曖昧～

講到明話對我有好感 鍾意我
出街會拖手會攬會錫
成日講啲好sweet既野
但偏偏唔肯確認個關係 唔肯比個身份我
係咪玩鳩我

點解可以個situation似到咁
我仲要係有位比佢講一齊 佢都唔講 仲要時冷時熱
我真係想屌佢老母

試過
個時因為佢話覺得我地唔夾
就算一齊到個關係都唔會長
同埋無時間陪我 想我可以搵更好更適合既人
果陣佢就選擇唔開始 寧願做朋友
但我地係互相中意對方既
但而加一齊左

我就係 唔敢去承認
覺得自己未ready
同埋好怕

驚唔驚沉船

可唔可以分享下 做左啲咩/發生左咩事
所以決定一齊左？

怕咩

驚 好驚呀

但對方都係以玩玩下既心態？
有冇一開波就講清楚咁

即係唔夠鍾意
應該一有少少壓力或者不滿就會散

利申：試過兩次

大家都冇講過啲咩 但大家知大家都好有feel

沉沉地

未ready其實即係未夠鍾意 所以根本呢個係藉口嚟

不過我都有咁嘅情況，同對方行為親密到似拍拖，身邊嘅人都以為我哋拍緊拖，得一兩個老死知我哋係曖昧緊，但就冇人親口向過我求證，我亦冇特別澄清。其實想順其自然，睇下經歷多啲會唔會對佢加深感覺

我都係咁等咗5年，到頭來佢搵到個鍾意既就會離開你GA LA，回頭是岸呀施主

我應該夠鐘意 不過自己身體上有啲缺陷 好自卑 唔想比佢知道我缺點 所以想保持距離
我都想可以對佢好好 但我做唔到

我就係因為咁而分手
因為上一段感情搞到唔敢同Ex許下承諾
唔想佢同我一齊挨苦，亦唔想自己講得出做唔到
情侶做嘅嘢都有做，唯一無比佢一個真正名分
結果一齊咗差唔多3年佢頂唔緊分手了
希望佢而家幸福啦